個天好努力咁忍左一日雨。

琴日不時都落左一陣雨，但去到最尾都係放晴。
今日大爆發，好似有啲野想講咁。

你有咩想講